admin可唔可以解釋下點解致命復活相關既post咁易上到熱門

admin可唔可以解釋下點解致命復活相關既post咁易上到熱門

點解你唔問下點解會員咁鍾意睇tvb

點擊率有關？

以前用hkg+有時係熱門見到陳年1001 post

Admin 乜柒都要解釋真係好撚忙

啲盲反狗麻撚到

20 0
27 0
10 -2
上面三張圖既情況

聽講係有打手，唔想陰謀論，所以唔知真定假

未就係點擊率囉

23-0
15-0
都有喇屌

知唔知咩叫點擊率

肯去動漫台屌人未？

瀧三回魂啦

HI